亞洲黎講 香港算唔算禮儀之邦？

禮貌黎講 過得去掛

我屌你老母

你試下係香港比人撞到 聽唔聽到唔好意思？

過去式
有禮反而比人投怪異眼光

我講得泰國係...

香港通常係被人撞嗰個晒霖

香港後生一輩（40歲以下）會比老一輩好禮貌

算top 5

台灣一定第一

唔計網上既話

會屌你老母先